雖然twins唱歌唔係話好聽 但真係童年回憶

10月澳門又有演唱會 準備去搵返我個童年女神

黑

ok

實買唔到

認同

我們要一起高歌快樂上學去我們是耶和華最寵愛的兒女

唔想買黃牛 好想去

miss咗香港果場 再唔睇唔知等到幾時

最近又聽返丟架

我都miss左

傻女 為何要苦笑

我們的紀念冊

準備喇！！

完全入唔到

臨別亦要那麼狠

電話通咗就可以斷線

岩岩通左但已經得番單丁位

我都係 出面搵代購都無 唉

出碟變電音

屌..

不了